聽日就冬至 出街食咩好

聽日得我同老媽子2個做冬
去邊間食飯好呢
大家有咩好介紹

JAR JAR 聲

金拱門

有無唔係快餐

執菜

一定係撈烏冬 要用麥樂雞醬加D牛油去撈 食完你媽肯定錫哂你

打邊爐

食烏冬

葡萄成熟時？

今日做完準備聽日去食M記

準備聽日去食利苑

三層肉、泡飯少不了

無錯 仲有叉燒

2個人打食唔到幾多 唔通吉野家？

好食？

牡丹樓

算ok

牙冬